老撚董話看到今日很多市民冒着被騷擾和辱罵的危險如常上班，以行動捍衛香港的核心價值。 核心價值=返工 你認同冇？

核心價值=返工 yes we are 港豬
唔係 係自由吖 我地都係自由西！